難聽啲講句，一日未餓死人，一日都光復唔到香港

教師俾人制裁到咁樣，唔肯罷工寧願自我審查，因為冇咗份工就搵唔番呢啲錢
個個香港人寧願做港豬，因為一俾人告得入，有案底就冇晒前途
黃店啲光復香港時代革命即刻撕晒，驚俾人搞，生意都冇得做
議員老閪都保住份工，永續民意支持長做長有

香港前途？喺穩定收入前提下wfc

基本上未去到餓死人嘅時候，要港豬們暴動？難過習種做美國總統

某程度上
呢個係攬炒既核心理念

其實餓死人先再暴動係好合理 再加上香港貧窮懸殊較大 你以為自己生活質素好差 但其實人地不知幾happy

你要民主都係相信民主會帶黎更好既生活 當有部分人都已經生活得唔錯既時候 有咩理由去推動佢地？佢地肯出下口術都算係比較理想既情況

犯匪安法, 不了